幾時公屋居屋大細單位改左用平方來計算

政府幾時改左用平方來表達單位面積？

因為就啲新公屋客呀，班新移民邊識用尺。

你估公屋咩人先住到

睇真啲係平方米定平方呎先好喎

咪on9啦......
一路2 樣都會寫

公屋好似不嬲都用平方

一向有寫兩種單位

跟支那口徑

面積緊係用平方黎計，睇下係用平方英呎定米

user friendly呀

想問OP而家公屋用咩去計算單位面積 ?

唔用平方尺唔通用立方尺？

立方呀

連埋樓底高度 ?

500呎即係可能係 8呎 x8呎 x 8呎

樓底有八呎

有公屋低過8呎 ?

八十年代已經用緊平方米

樓主係咪岩岩夠十八歲申請公屋所以睇樓書
政府不嬲寫平方米架喎

你覺得寫英呎數字大啲感覺良好啲?

SI Unit 都屌

其實兩種都有用
香港呢啲地方
寫則寫例，%、X分之X、英制、公制…同一份例可以全部出現哂

十進制，方便又易計

屌你老母，公屋咋，狗籠咩，四尺樓底丫好冇???

square = 平方
cube = 立方
有冇讀書?

讀多啲書啦，平方立方都未識

90年代初期電視廣告狂推十進制
但都無用